（估國家）擺明搶錢師奶存4500萬台幣卻領不出 銀行：要等82年後

大陸中心／綜合報導

哭…千萬鈔票竟一去不復返！中國大陸一名師奶因貪圖銀行高利息，把1千萬人民幣（約新台幣4500萬）儲蓄存進銀行，未料要領錢時，銀行竟告知要82年後，也就是2099年才能動用，讓女子大傻眼。

千萬,存款,銀行,凍結,儲蓄,利息（圖／翻攝自微博） ID-1205654

▲女子的千萬存款就要2099年才可領。（圖／翻攝自微博）

據陸媒報導，這名住在浙江寧波的高姓女子，因經商致富，她聽朋友介紹吉林銀行的大連分行年利率很高，在去年5月把1千萬人民幣存進去，未料幾天後想提領鈔票，竟發現帳戶餘額是0元，趕緊打給銀行詢問，對方告知錢已遭到凍結質押，需等2099年才能動用。

更誇張的是，高女並無辦理質押手續，銀行卻回應，是收到分行通知書，她有簽訂「質押擔保委託書」，並核准把這筆錢放款給某家房地產公司，但高女反駁，她根本沒同意，銀行怎能用一張通知書就凍結存款，甚至到最後銀行也拿不出質押證明。

事後高女也向借款的房地產公司查詢，負責人唐姓男子則說，這筆錢是直接跟銀行貸的，並不知道錢從何來，但允諾會還錢，但需給他一些時間籌錢。對此，女子無奈的說，她已經向當地的銀監會管局反映，不排除會通過法律途徑維權。如今該案已過了半年，卻仍沒新進展，至於何時能還錢？銀行方面也未作出正面回應，只強調借款人還清貸款後，存單才能解凍，目前警方已介入調查。

感謝黨系列。黨既恩賜黎。起天堂留左個位比佢。等佢起上面有錢用

睇完半澤直樹即刻有音樂出佐黎

中國既野你地識條春咩

lm

82年後債主債仔還存在嗎

中國既銀行古惑到好似商家佬咁

一世積蓄咁就玩完

逢親啲豬閪話咩行得正企得正，點會有事，比呢單新聞佢睇就啱

就係on9 先走去貪果少少息又高風險

咁等咁多年有幾高息先？

連銀行都咁，班五毛仲叫你入錢落果個乜柒存款寶收息

拉咗個師奶未?

拎呢一千萬去投資

無可能 連登有班人話支那好好住 係香港人井底蛙

個朋友相當可疑